2.0電腦喇叭決擇

$1000左右筆直，主要聽下歌，睇下片，注重人聲多過bass，有線無線都ok，下列邊隻好啲？有無其他推介

1. Fostex PM0.3
2. Creative T30 Wireless / Creative GigaWorks T40II (唔知有乜分別)

PM0.3 幾好
用左幾年都仲好滿意

creative 就未親身試過
睇過d 評價就似乎一般

會唔會考慮edifier s1000？

用緊1